原來古巨基成五十八歲

1972年生... 真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好... 完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

又玩膠

48歲？

48..

呢啲gag 呢
第一個玩嘅人就好玩
之後玩果啲係以為自己好幽默嘅懵撚咋

係囉
咁老仲要叫做古sir

想玩佢腳

佢老婆大佢幾年仲生到仔, 係咪搵代母

咪on9啦
咩年代
邊有人睇出生年份自己計
都係睇google寫架啦
樓主柒到

阿爾克馬爾

護旗手 不了